睇急症等八個鐘 等醫生睇一分鐘

有無人覺得依家醫院急症越等越耐 服務越黎越差
今日零晨喺聯合急症等左八粒鐘 氣管真係好唔舒服 最後比個姓彭嘅醫生睇一分鐘照開馬尿hea9
不過我咳左十幾日 十幾日前已經食馬尿 食極唔好 咁其實睇5睇都無分別

鬼叫你窮咩撚樣

等到八個鐘，即係你個症都唔急啦

咳都睇急症 睇屋企附近啲門診最多咪半個鐘至一個鐘
藥仲好

其實睇過兩次私家都無好轉 佢建議我睇公立 照下肺
琴晚咳到條氣管好西利 訓唔到 所以即刻睇急症

咪就係你呢啲撚樣明明唔係急症都去睇，搞到咁多人囉

去診所睇好過啦

半夜三更有診所？

點會無 大把24小時

馬尿係expectant 幫你咳多d痰出黎

你飲完咳係正常wor

好心就咪濫用急症室 等8個鐘 入面搞緊大case 個個都搞盡腦汁去諗點救 驚救唔番
出黎到醫你 咳 呢d診所都搞得掂既

5你老母咩
抵撚死啦

就係因為有哩D咳都去急症既 on9 先攪到要等8個鐘

你叫佢出轉介信嘛 咪唔洗排急症 直接入耳鼻喉科嘛

不過我咳左十幾日

屌你老母，知唔知急症呢兩個字點解？

自己濫用急症服務仲要開post屌人服務差

私家無得照肺

我都試過平醫生叫我照肺然後張片去返診所到睇。

下下去急症就唔得了

屌你，去睇門診，開轉介信睇政府專科咪有得照肺

你掉轉諗呀 如果你呢啲症唔係睇一分鐘 你唔止等八個鐘架喇
同埋佢聽完肺如果有花就叫你照肺架啦 叫得你走可能都係氣管敏感

睇中醫啦

又係新移民

咩康健定盈健

行落d和樂邨對面咪有幾間囉
我唔係觀塘人都知啦
叫你照咪叫佢出referral
急症係咁耐嫁啦

咪就係多得呢D撚樣所以先要等咁耐囉。 發燒又睇急症， 痾屎唔出又睇急症， 仲好意思話等得耐。

等8個鐘咪天光囉。

氣管睇西醫

關咩L野事，佢咁急急到要睇急症，咁睇一般診所都快喎

鬼唔知政府有得睇呀

你試下排下政府專科丫，睇下要排幾耐，屌你

人地岩岩殖民過黎

咪就係你呢種on9搞到要等8粒鐘

但係最窮個班港豬支持政府呀麻
我睇私家好耐（公司有得claim）

8個鐘你都等
慢慢等啦屌你

求其google下都大撚把24小時診所啦
你果八個鐘做乜撚野？係ER度呻吟呀？等得8個鐘都唔撚知去搵下或者上黎問？

認真答
試吓去藥材舖買陳皮同埋魚腥草煲水飮
連飲 2 星期
氣管會明顯好好多同埋少咗好多咳

垃圾，濫用急症室

我覺得你十幾日都唔睇要半夜睇 等8個鐘先睇你係因為暗示叫你睇第到

等八個鐘我去睇私家好過

氣管問題一定係由細開始就有
明知自己有事
應該一早搵定藥防身
有事先嚟話無人理你

你病情咁輕去私院急症室啦, D姑娘又靚D

我想問下私家診所睇極唔好可以點
試過三睇三次私家診所唔好
最後一次下晝睇完診所夜晚發燒
卒之入左QE
覺得唔好意思但又唔知做

通常無發燒就唔會點理你

樓主咳咗十幾日
好明顯無即時生命危險啦
濫用急症仲好意思話等得耐

急症室焦土戰
小病小痛都排急症

"急症"點解？屌你老母

所以一般感冒都唔會去睇，病到仆街就私家，公立醫好多年冇去了

等八個鐘證明你唔撚係需要睇急症啦

成班on9仔，傷風感冒都睇急症就話屌姐，人地咳左幾星期，咳到訓唔到，睇過兩次私家，而家要照肺都唔比睇急症？

佢比左個期都會有醫生review case
試過轉介排期半年後先有得睇
但2日後收到醫院電話通知下星期已經可以睇

入急症都唔會即時幫你照架啦

咁香港個system的確有問題
使唔使起勢屌樓主

知唔知咩叫急

其實樓主大可以去普通科門診叫佢寫紙你去照
咳到訓唔著唔係睇急症原因
除非你咳出血

試過有個一蚊厚既木碎插左入指甲到，係屯門醫院等左唔止8個鐘，先有醫生睇，仲有等多半個鐘先有醫生幫手做手術拎番出黎。最慘係呢d奇難雜症普通家庭醫生又未必幫你整，迫住要去排...

你有無真係睇過急症
醫生覺得你有需要會轉介你去公立專科

病有好多種，咳有好多原因，其中一個係肺結核，或者急性氣管敏感。你中TB唔睇急症？ 你斷骨唔睇急症？ 依d全部都係唔急wor, 你TB斷骨唔會即時死，但係如果唔及早就醫會好大獲。而家私家醫生都話無能力幫佢診斷叫佢去公立急症，定係你覺得連登仔個個十項全能醫埋CANCER可以代替人地醫生決定幾時有需要睇急症?

垃圾

咁咪等囉on9
咁樓主又嘈咩撚野?
輪到你咪醫你囉
冇話唔比睇, 唔想等咪去私家醫院囉on9

去私家三兩千都得啦
兩三千都俾唔起就死開啦

TB咳出血先講啦
宜家講緊既係樓主又要排又要屌
想唔等就出私家 想等就慢慢等 唔好怨ok?

呢個世界有胸肺科診所
有急症就預左等
因為真係非/次緊急

而家佢個私家就咁踢佢去急症呀
referral都無張呀

樓主窮到俾多少少去私家睇都唔肯 由佢啦

奴性極重

就算樓主係有要排 又要屌 咁有咩問題

你覺得咁小事又唔想洗大錢 排八個鐘好合理

佢覺得公立應該有更加好既制度 咳撚到仆街可以早啲睇醫生 又有咩問題

放大啲睇下

非洲兒童： 屌一三五制水
你班撚樣： 移民囉on9

無問題呀 交多啲税囉

Feel 到好多護士（學生）出嚟落力屌樓豬

咁咪係囉
咁點解唔屌得呀？
香港醫療係幾好 但係可唔可以再好啲呀？
跟返你logic
如果你住上水 商場地鐵出入比水貨逼爆哂
你唔撚好屌
自己窮要答地鐵 又唔移民住豪宅揸跑車

我諗各位唔係好清楚今時今日香港公營醫療嘅真實情況
香港公營醫療唔係保你健健康康 係吊住你條命等你唔好死
你唔舒服想有醫生幫你睇？ 無問題 你死得未？ 死得就搵急症啦 唔死就等下 吊住你條命遲 d 先死
唔好再對香港公營醫療有幻想 四個煲蓋(至少) 三十幾個煲 你想點呀

半你老母啦
你係咪真係咁緊急要半夜三更睇醫生呀？
聽朝訓醒先睇係咪會死呀？
你知唔知急症室三隻字點解呀？
濫用資源

做人邊調得返轉諗，最好樓主咳兩聲就同佢照足八個鐘肺，跟手住多兩日院做個全身檢查，其他人話知佢撞車撞到昏迷吐血都慢慢等下先

樓主應該被人屌到收皮
講真其實我一直支持急症室加價加到$500以上,
最起碼比私家貴,
一來, 成班醫生姑娘24小時stand by
for你D要去急症既人,
二來, 你搭的士同貴過巴士, 去24小時7仔買野飲都貴過百佳買

相信實有低質連登仔話我, 咁樣即係襯佢病攞佢命,
人地有需要就收咁貴
其實每個急症病人, 政府都要倒貼, 即係全港納税人都有份比錢, 唔好以為個$180就cover到開支

等咗8粒鐘都未死有幾唔舒服？

氣管唔舒服睇急症

又咁講 睇情況 醫生聽聲聽到有水
或氣胸會照

以為斷手斷腳添

tb會咳血ok?
而家醫tb好過以前好多
何況遲一日半日其實冇咩分別
就算咳裂肋骨胸骨都係俾止痛藥佢返去等一個月自己埋口
講嚟講去都係佢冇咁嘅symptoms就唔應該濫用急症

你有無叫醫生 寫紙入急症

照肺睇急症架？睇胸肺科，叫醫生轉介啦…

如果咁既情況私家都會同佢講

所以咪話唔會即時照囉
除非樓主嚴重到即時入院遮

樓主幾時話要照肺？
佢話畀左樽馬尿佢咋喎
睇清楚先話人on9啦弱智

咳咪去睇普通科/fam med，夜晚既話有24小時門診
如果醫生判斷到你有問題會轉介你去醫院照肺
如果醫生覺得係急症就會轉介你去急症

完

咳十幾日都睇急症
我試個咳足一個月 急性支氣管炎 呼吸困難 咳到嘔 半夜咳到訓唔到 又發高燒 都係睇門診咋喎
其實門診醫生如果覺得你病情嚴重會寫轉介信去公立醫院作進一步檢查同留化驗

睇專科啦仲急症.....

知， 唔使急， 最緊要快呀嘛

On99 咳左咁耐咪即係你睇個西醫廢囉 睇第二個咪得 洗唔洗去睇急症呀
就係多得你呢d人 搞到急症室個質素不斷下降

真心好多on9希望自己自己睇耐d
但其實兩三分鐘走得證明你都無乜大礙
佢留你詳細檢查你咪仲驚

點解你要去

尻毛生撚齊咪呀小朋友

你果D都叫急症 小小咳就去診所la on9

樓豬深潛到地核

咁睇完你無事咪放你走囉 咪好彩囉

咳水黎黎去去都係嗰幾隻架啦 急症唔會有突然變隻新藥俾你

你有事係肺炎既都唔會坐喺度啦 係咪想要入廠打針先安樂

仲有咩需要討論？
8個鐘都等，都唔去24小時診所